牙仙奴個力架係咪買重左愛華頓

😂😂😂

廢就廢啦
哂我錢

業餘架😂😂🤣

踢假波明顯到

垃圾妓

界外球直接自己開出界比對面龍🤣🤣